\documentclass[12pt, a4paper]{article}
\usepackage[cp1251]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[pdftex]{graphicx,rotating}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm,bindingoffset=0cm]{geometry}
\makeatletter	
\renewcommand\maketitle{\bf
\small\centerline{Минский Городской Открытый Турнир Юных Математиков \ | \ 2024г.}\ \\ %Здесь можно поменять год и название турнира
\Large\centerline{\scshape Письменный отзыв}
\normalsize\centerline{команды ``ЛНМО-7'' города Санкт-Петербурга}
\centerline{\@title,}
\centerline{проведённое командой}
\centerline{\@otherteam}\normalsize
\ \vspace{0.4cm}
}
\def\@team{ }
\def\team#1{\renewcommand\@team{#1}}
\def\@otherteam{}
\def\otherteam#1{\renewcommand\@otherteam{#1}}

\makeatother

\newtheorem{theorem}{Теорема}%[section]
\newtheorem{lemma}{Лемма}%[section]
\newtheorem{corollary}{Следствие}[theorem]
\newtheorem{proposition}{Утверждене}%[section]
{\theoremstyle{definition}\newtheorem{definition}{Определение}}

\pagestyle{empty}
\title{на исследование задачи \textnumero 10 ``Циферки''}%Пожалуйста, поставьте здесь номер и название своей задачи.
\team{ЛНМО-} %Здесь название Вашей команды.
\otherteam{"Гимназия \textnumero13" города Минска} %Тут пишите команду, решение которой рецензируете.
\begin{document}

\maketitle

\noindent {\bf\large Резюме по итогам проведённого исследования}\\

%Тут пишите резюме. Какие пункты решены, какие основные идеи найдены.

В резюме автором заявлено, что решены все пункты с первого по шестой. Наша команда считает решенным полностью пункт 1, частично решенными пункты 3 и 4 и решенными полностью неверно пункты 2, 5, 6.

\vspace{12pt}
\noindent {\bf\large Серьёзные ошибки}
%Тут, желательно в itemize (если больше одной), пишите серьёзные ошибки по решению.

\begin{itemize}
	\item В решении пункта 2 автор пишет, что число 1023456789 является наименьшим подходящим под условие задачи числом, делящимся на 7, однако нацело приведенное число на 7 не делится.
	
	\item В решении пункта 3 автором указан верный ответ, но не приведено доказательство его минимальности. Автор ссылается на пункт 4, однако не приводит нахождение ответа приведенным в решении пункта 4 алгоритмом.
	
	\item В пункте 4 плохо указан переход между $k=1$ и $k=k+1$, где $k$ -- это число повторений каждой цифры от 1 до 9. Так же не указан план действий при $k=2$. 
	
	\item В пункте 6 автор предлагает в качестве обобщения рассмотреть пункт 4 для чисел в двоичной системе счисления. В пункте 4 требуется указать алгоритм. В решении пункта 6 алгоритм не описан.
	
	\item Так же автор указывает признак делимости  на 3(11 в двоичной) в двоичной системе счисления в пункте 6, однако не приводит ни его выведение, ни его доказательство.
\end{itemize}
\vspace{12pt}

\noindent {\bf \large Качественная оценка исследования}

Автором была проделана неплохая работа по пунктам 1, 3 и 4, но в остальных пунктах отсутствует строгость и четкость. Приведено интересное обобщение, однако рассмотрено оно лишь на уровне идеи. В пункте 4 приведен очень неоптимальный алгоритм, за счет чего считать пункт полностью решенным мы не можем.

Поэтому наша команда склонна считать данное решение как
\textit{ниже среднего}.

\end{document}
